有無咩歌係適合用黎係扑野前戲階段到聽

最好soft啲 岩俾我調下情咁

方力申 - 無雙譜

Wrong hole

活著viva

gonna fly now

鄭伊健 極速

Lovage - Music To Make Love To Your Old Lady By

tender surrender

食軟雪糕

作詞：黃厚霖．陳少琪
作曲：莊冬昕

食軟雪糕…
啱啱畢業日日夜夜淨係做做做
相當激烈求求其其隨時無得撈
出街好熱日日食飯食麵唔係路
今鋪真蝕飯後望著電視煲煲煲
好想買樓 去亂 咁亂咁租
好想養狗 我任佢任佢wo
好想戴錶 戴住戴住隻撈
好想有錢 買pat買pat雪糕
Woh 朱古力好好味道
Woh 雲呢嗱好好味道
Woh 兩種溝埋仲好味道
Woh 真係真係好好味道
好味…好味道
食軟雪糕 雪糕 雪糕
食軟雪糕 雪糕 雪糕
食軟雪糕 雪糕 雪糕
兩個半一杯我有你無
食軟雪糕 雪糕 雪糕
食軟雪糕 雪糕 雪糕
食軟雪糕 雪糕 雪糕
加啲士多啤梨變咗新地雪糕
捱咗咁耐終於搵到搵到少少錢
返到公司點都點都俾返少少面
日日喪做OT晚晚O到兩三點
攪咁多嘢為咗買杯雪糕好驚險
好想買樓 去亂 咁亂咁租
好想養狗 我任佢任佢wo
好想戴錶 戴住戴住隻撈
好想有錢 買pat買pat雪糕
Woh 朱古力好好味道
Woh 雲呢嗱好好味道
Woh 兩種溝埋仲好味道
Woh 真係真係好好味道
好味…好味道
食軟雪糕 雪糕 雪糕
食軟雪糕 雪糕 雪糕
食軟雪糕 雪糕 雪糕
兩個半一杯我有你無
食軟雪糕 雪糕 雪糕
食軟雪糕 雪糕 雪糕
食軟雪糕 雪糕 雪糕
加啲士多啤梨變咗新地雪糕
食軟雪糕 雪糕 雪糕
食軟雪糕 雪糕 雪糕
食軟雪糕 雪糕 雪糕
兩個半一杯我有你無
食軟雪糕 雪糕 雪糕
食軟雪糕 雪糕 雪糕
食軟雪糕 雪糕 雪糕
加啲士多啤梨變咗新地雪糕
食軟雪糕 雪糕 雪糕
食軟雪糕 雪糕 雪糕
食軟雪糕 雪糕 雪糕
兩個半一杯我有你無
食軟雪糕 雪糕 雪糕
食軟雪糕 雪糕 雪糕
食軟雪糕 雪糕 雪糕
加啲士多啤梨變咗新地雪糕

all of me

呀 you touch my tralala

遇 怪 魔 我即刻 變大個

忘情森巴舞

長相屍首

De javu

十面埋伏

落花流水前半段

1. 勞斯萊斯
2. 如果... 命裡早註定分手...
3. 好心分手
4. 分手要恨
5. 重口味

遇怪魔我即刻變大個

識玩一定係聽住國歌捽碟
以示愛國之情

第一次

皆大歡喜

主撚鳩

自膠

chicken attack

爸爸我愛你

義勇軍進行曲

做一晚泥工

浮誇

beyonce blow

love me you can do

將軍令

love me like you do

壯舉

Versace on the floor -bruno mars

冇人講Careless whisper

Earned It ~fifty shades of grey
聽到好有性慾

Careless whisper

norah jones啲歌 自己search

想射啦已經

綠袖子

Blue jazz

東京熱

Jogi

我 在杯中擺好戒指 香檳 起泡祝賀
你 換了性感的舞衣 弱質纖纖呼出一句 陪我

黑絲襪 你多麼誘人 或者婚姻都不可能 留住你一生
香水味 你多麼過份 調製慾望令我 愛你上基因

床上那個你是誰 裙下那個你是誰
和你漆黑之中且戰 在最緊張一刻且退
留住你要製造誰 誰令你永遠相隨
注射 終生的愛情 身體中寄居

Beyond

報答一生

爸爸唔好唔要我

Love me tender -elvis presley
Cigarettes after sex 成隻album所有歌
Without you - Oh Wonder

The xx-intro (扑野一流
韓國有首叫 吃做睡 直情講做愛
Lana del Rey 全部
Dreampop 類型

個intro根本就係為扑野而作

尋尋找找 為何都找不到

有無人記得 只差一點點

風染的風采

喂 有冇牛油帶過黎呀
菊花的部位好隱蔽呀

都唔係前戲

Watch me

足球小將

鹹濕版足球小將
射呀射，射精吧！

好old school

最緊要扯旗

流水很清楚惜花這個責任

貝多芬

有冇人提漩渦，真係好正

來擁抱著我 形成漩渦
捲起那熱吻背後萬尺風波
將你連同人間浸沒
我愛你亦是那麼多

來擁抱著我 從我腳尖親我
靈魂逐寸向著洪水跌墮
戀愛在蠶食我 如地網天羅
不顧後果 這貪歡惹的禍
是誰在吞沒誰也奈何
是誰被捲入誰紅顏禍

火炭麗琪

bad things

紅日

少理阿爸

止戰之殤先係前戲

收皮啦！不為誰而作的歌

老爸 老爸 我們去哪裡啊

忐忑

Versace on the floor

正想講

收皮啦！a little piece of heaven

Madonna Erotica

Careless Whisper

Steve vai

George Michael - Careless Whisper

一定要女聲OK?
聽到男人唱歌同時扯旗我會覺得好老監

一首冇歌詞既鹹歌

試過同條女扑野 不斷loop bigbang首let's not fall in love 由前戲到扑完都仲播緊 之後好撚憎bigbang

Faith-George Michael
In the closet-Michael Jackson

any time any place

當然依首,夠曬霸氣

Cigarette after sex 既歌

巴打你派報紙呀

杜記廣告首歌本身就係講做愛

皆大歡喜
聽到都覺得攰

唏呀唏呀唏~~~~~

無人講

Chocolate & Chili

三分鐘

好心分手

有很搞你就搞啦仲聽咁多做乜尻

認真
Our first time - Bruno Mars

大悲咒

Like A Virgin
I put a spell on you

Boom ding ding dom

今晚屌鳩你

中左右手
英I want to break free

Zayn-Pillow talk 有個bedroom版舒服啲似調情多啲

今晚扑野夜唔夜

i say heyyeayeayyyyeeea

u sucky sucky

Our first time - burno mars
Burno Mars 啲歌好啱啪啪啪前聽

Marvin Gaye正 佢首sexual healing都係講啪啪啪

某國國歌：
起來！ 起來！ 起來！

攻啊攻 快搶攻 射啊射 射它吧

I Wanna Fuck You

Artist：Snoop Dogg/Akon

[Akon]
Convict...convict...convict
Convict...music
And you know we up front

[Chrous - Akon]
I see you winding and grinding up on that pole
I know you see me looking at you and you already know
I wanna fuck you, fuck you, you already know
I wanna fuck you, fuck you, you already know girl

[Verse 1 - Snoop Dogg]
Money in the air as more fell grad you by your coat tail
Take you to the motel, ho sale, don't tell, won't tell
Baby said I don't talk Dogg but she told on me, oh well
Take a picture with me, what the flick gon' do
Baby stick to me and I'ma stick on you
If you pick me then I'ma pick on you
D-O-double G and I'm here to put this dick on you
I'm stuck on pussy and your's is right
Rip ridinin' them poles and them doors is tight
And I'ma get me a shot for the end of the night
Cuz pussy is pussy and baby ya pussy for life

[Chorus - Akon]

[Verse 2 - Akon]
Shorty I can see, you ain't lonely
Handful of niggaz and they all got cheese
So you looking at me now what's it gonna be
Just another tease far as I can see
Trying to get you up out this club
If it means spending a couple dubs
Throwing bout thirty stacks in the back make it rain like that cuz I'm far
from a scrub
And you know my pedigree
Ex-dealer use to move 'phetamines
Girl I, spend money like it don't mean nothing
And besides I got a thing for you

[Chorus - Akon]

[Verse 3 - Snoop Dogg]
Mobbin' through club in low pressin'
I'm sittin' in the back in the smoking section (Just smoking)
Bird's eye, I got a clear view
You can't see me but I can see you (Baby I see you)
It's cool we jet the mood is set
Ya pussy is wet, you rubbin' your back and touchin' your neck
Ya body is movin' ya humpin' and jumpin' ya titties is bouncin' (Yeah)
You smilin' and grinin' and lookin' at me

[Akon]
Girl and while your looking at me
I'm ready to hit the Caddy right up on the patio
Move the patty to the Caddy
Baby you got a fatty the type I like to marry
Wanting to just give you everything and that's kind of scary
Cuz I'm loving the way you shake your ass
Bouncing, got me tipping my glass
Lil' mully don't get caught up too fast but I got a thing for you

[Chorus x2 - Akon]

Remember me

認真答你 Christopher 首nympho 勁有feel
Take you from the bed to the bathroom floor
I gonna make you scream make you beg for more

識貨

Love me harder

Tchaikovsky- Ouverture 1812

一開始可以慢慢插, 去到14分半左右高潮位大大力抽插再射埋就fit晒

認真答你
王菀之 你的名字我的姓氏

望穿抽水

Let's get it on

拔萃有個大仆街

唱校歌

雞 全部都係雞

女仔你知道嗎
我好想帶你回家
讓後把你的衣服脫光光

許茹芸

除下吊帶前

大慈悲

止戰之殤

冇人講 Eason 低等動物

All out of love

Shy boy

無人之境
大開眼戒

病態三部曲

有無英文歌呀屌

Bruno mars our first time
聽完真係會好想扑野

Bruno Mars- Versace On The Floor

喜歡深沉的聲音

竟然無呢首？（好似係）

Oh oh oh oh oh oh oh
我比碌蕉你含

聞說你

威風堂堂

以女仔身份答你
Childish Gambino嘅Redbone
第一次聽到呢首歌嘅時候已經即刻幻想俾男朋友xxoo

利申藍絲

月亮代表我的心

lm

試過youtube search 有無人mix 左依啲歌
聽完無乜feel

一定係呢首
成個album都啱仆野聽

Affection
K.
Apocalypse
Each time you fall in love
總之所有cigarette after sex既歌都好岩

少女我唔鋤愛阿婆

You sucky sucky~ boom boom
Me cocky cocky~ boom boom

再給我兩分鐘

Our First Time - Bruno Mars

Norah Jones - Turn Me On